成日比人無視個種感覺你明唔明

利申SC Wts 成日比人已讀不回

本來明而家唔明

正

唔鍾意你
咪煩啦